認真問大家 如果聽日政府既行動係無視我地

我有諗過 如果和理非遊行後 警方政府完全無行動 拖一世 拖到我地無人為止 咁我地可以點....
利申:人在臺灣 呢幾日都無訓咁留意緊香港